連登真係算係咁

屌你老味 垃圾ser

全部都死

其他forum都死

我以為自己個wifi 壞鳩咗